【估國家】FCC網站被hack

賭JER一定係支那

係咪有個野可以知邊個國家攻擊

netsand幾時又反攻?

贏國又贏

支那最強蟈防

對美帝都work架

Btw FCC sever 係邊個國家？

你話呢啲？

但係呢啲都係DDoS，FCC唔係被DDoS

跟你一粒蛋

100% China

支那豬

幫手助攻, 宣傳香港

支那畜！

人地真係可以大大聲講新聞自由岌岌可危啦

唔敢明打就用陰招 垃圾支那

真係唔明點解港共係咁loop同一個錯誤
係咁衝出嚟證明畀人睇佢就係喺度摧毀香港嘅freedoms and rights

真係好柒

此地無銀

驚死人地唔知係你做咁

又贏

唔駛講都知

贏國出手贏出國際

亮劍

因為佢地已經去到擺明做都唔驚